強烈要求經濟日報回應副社長煽動暴力

建制派於金鐘添馬公園舉行「720守護香港」集會上, 經濟日報副社長石鏡泉表示, 市民要學習元朗、深水埗的街坊，要以「力」，而非「暴力」去解決問題。他又呼籲，每個人都應該自備藤條或膠水喉通來「教仔」：「我哋要用力，唔要暴，藤條打仔點算暴呢？」

摘錄自眾新聞 :

.............
呢個副社長有份煽動暴力, 昨日元朗就有人用藤條或水喉通打人, 強烈要求經濟日報回應!